Q1. What is a module?

A. 

Q2. What is package?

A. 

Q3. What is the difference between a module and a package.

A. 

Q4. What is NPM?

A. 

Q5. What is Webpack?

A. 

Q6. How do you create a new React project?

A. 

Q7. What are the files and folders inside a project folder(package.json, package-lock.json or yarn.lock, .gitignore,node_modules and public)?

A. 

Q8. What is your favorite code editor (I believe that it is Visual Studio Code)?

A. 

Q9. Add different Visual Studio Code extensions to improve your productivity(eg. prettier, ESLint etc).

A. 

Q10. Try to make a different custom module in a different file and import it to index.js.

A. 

